(舊聞) 闖列車快閃開逃生門 港鐵東涌線受阻50分鐘

講多次 係舊聞
好危險架,大家千祈唔好咁做

【明報專訊】港鐵東涌線一列往東涌列車，昨午約5時抵南昌站時，突有最少4名戴口罩的男女闖入車尾駕駛室，將緊急逃生斜道放到路軌，致列車服務受阻約50分鐘。有資深車長稱，如行車時逃生裝置被啟動，乘客有跌出車廂的風險。

死廢青,搞到我果日冇得番工

你地星期一11號朝頭早咪撚阻住我番工呀

我要搭黨鐵番工架屌你

純粹新聞分享, 大家千祈唔好咁做, 11號我要番工

我11號要番工架

你地推下對門就換到50分鐘, 屌你老母, 咪撚阻住我番工

求下大家唔好咁做, 我好想番工

推

各招齊出啦

千祈唔好

推
留名睇真心膠

見到有人話想用噴漆，噴巴士個倒後鏡
我強烈譴責呢種阻住我番工嘅行為, 我11號要番工呀

各位冷靜

我強烈譴責示威者set rb,噴巴士倒後鏡,推黨鐵逃生門,破壞主要幹道交通燈 等等阻住我番工嘅行為

我要番工呀

Ok 明白收到

1111 要番工！

如果你地唔阻止我番工嘅話

希望大家可以放過我 比我番工

同事話冇黨鐵又冇巴士, 番唔到工

如果你地搞曬巴士+黨鐵+main road 我點番工呀

屌佢 一個滅蝨蛋掟過去 成架車洗過先可以再開

有用po推唔郁？推撚爆！

好似以前有非洲地鐵爆左幕門，亦有發生電纜絕緣受損，或者電纜同路軌短路，令到某條非洲地鐵停駛大修。

黨鐵實重狗